女神Heidi都出左嚟一齊行

真。女神

打卡

影完相就走人啦

Heidi bb6.9 開始不嬲都支持我地
唔通要佢帶頭盔衝咩

呢道係中環海濱果度黎

立場問題
名人肯講 唔通你想佢冇得撈咩

唔係琴日出adidas 活動咩

愛你們
#sp